[🔵⚪️] 賀芬咸球迷吹水區(1)

其他資料 : 自行wiki

德甲第4的賀芬咸多得11勝6和的無敵主場。兩個箭頭辛度華拿及卡拉馬歷去季共取得23球，由守轉攻效率極高。而且賀芬咸去季只有2個頭槌失球，而且13次後備球員取得入球，可見教練拿高士文功力十足。

我賀

無睇開

想問下呢個勁唔勁 ?

Pavel Kaderabek

由n.sule而愛上賀芬咸10幾年

見佢地有得打歐戰好感動

希望佢地加油

可惜今年遇到我利

少帥又瀟又帥
加油

豬就豬硬
失少幾球當贏左

我賀必定奮戰到底

chow post

我地呢邊真心球迷

比賤種拜拆左骨啦

不經不覺已經撐左賀芬咸五十年了
各位手足今晚加油💪🏿

賀b加油
炒垃圾利

十年伊比斯域球迷

當年德甲半程冠軍已經捧緊
我唔敢講自己係賀芬咸球迷
但同主席有d交情

利乜普出副選陣容🤣

真球迷都是鋤強扶弱

由ibesivic, ba ,carlos eduardo, beck 支持球隊

sule, rudy

Also known as
Ground WIRSOL Rhein-Neckar-Arena
Manager Julian Nagelsmann
Year Formed
Chairman
Address

Post Code
Website www.tsg-hoffenheim.de
Current Squad
1 Oliver Baumann (G) Germany
33 Alexander Stolz (G) Germany
36 Gregor Kobel (G) Switzerland
2 Andreas Beck (D) Germany
3 Pavel Kaderabek (D) Czech Republic
4 Ermin Bicakcic (D) Bosnia-Herzegovina
15 Jeremy Toljan (D) Germany
20 Jin-Su Kim (D) South Korea
21 Benjamin Hubner (D) Germany
24 Justin Hoogma (D) Netherlands
25 Kevin Akpoguma (D) Germany
38 Stefan Posch (D) Austria
NA Junior Ponce (M) Peru
6 Havard Nordtveit (M) Norway
7 Lukas Rupp (M) Germany
8 Eugen Polanski (M) Poland
10 Kerem Demirbay (M) Germany
10 Sejad Salihovic (M) Bosnia-Herzegovina
11 Florian Grillitsch (M) Austria
16 Nico Schulz (M) Germany
17 Steven Zuber (M) Switzerland
18 Nadiem Amiri (M) Germany
20 Robert Zulj (M) Austria
22 Kevin Vogt (M) Germany
30 Philipp Ochs (M) Germany
32 Dennis Geiger (M) Germany
38 Kai Herdling (M) Germany
14 Sandro Wagner (F) Germany
19 Mark Uth (F) Germany
27 Andrej Kramaric (F) Croatia
28 Adam Szalai (F) Hungary
29 Serge Gnabry (F) Germany
35 Meris Skenderovic (F) Germany
37 Robin Hack (F) Germany
NA Stefan Posch (NA)

number 6 , 29

CLOUD ADD

【歐聯附加賽】利物浦作客賀芬咸缺4將 高普︰若只發揮95%將出局

利物浦在周三凌晨作客德甲新興球隊賀芬咸，戰前傳來壞消息。屢傳即將轉投巴塞隆拿的古天奴因過去一周未有操練，與受傷的史杜列治、拉爾拉拿及尼達利基尼都不在作客名單之上。紅軍主帥高普承認對手實力強橫，紅軍只踢出95%的話將面臨出局。

左翼衛羅拔臣入選

25歲的古天奴（Philippe Coutinho）因背傷未有參與首戰3︰3和屈福特一戰，而且他過去一周都未有操練狀態成疑。利物浦今天公布作客德國大軍名單，他與受傷的史杜列治、拉爾拉拿、尼達利基尼皆落選。對紅軍球迷而言，由侯城簽入的左翼衛羅拔臣則首次隨隊出戰是僅有的好消息。高普向德甲官網表示不敢掉以輕心︰「他們很難對付，不止有一個好教練，也有理想的發展。若己隊只踢出95%，賀芬咸會淘汰我們。」

利物浦作客賀芬咸名單︰
門將：米洛列特、卡利奧斯、丹尼禾特
後防：阿歷山大阿諾特、艾拔圖摩蘭奴、洛夫雲、祖高美斯、卡拉雲、法拿根、安德魯羅拔臣、祖爾麥迪比
中場：占士米拿、韋拿杜姆、佐敦軒達臣、安利簡恩、馬高古積、賴恩堅特
前鋒：沙迪奧文尼、穆罕默德沙拿、蘇蘭基、法明奴、奧歷治

賀芬咸去季德甲主場不敗

去季德甲第4的賀芬咸多得11勝6和的無敵主場。兩個箭頭辛度華拿及卡拉馬歷去季共取得23球，由守轉攻效率極高。而且賀芬咸去季只有2個頭槌失球，而且13次後備球員取得入球，可見教練拿高士文功力十足。賀芬咸最不利的是在8月19日才開咧，狀態或不及踢了多場熱身賽的客隊。利物浦周三凌晨作客賀芬咸後，在8月19日返回主場迎戰水晶宮。

一條心 撐賀芬

賀芬咸
大炒利吧

20年賀芬咸球迷

Volland

十年賀迷

吊你老母死賀狗

細細個老豆睇開荷甲

不知不覺都支持左呢隊波十幾年了🚬

咪係賀迷區搞事好wo

仲有沙利荷域

著左藍衫(車仔衫)白褲準備撐我賀

開波

上啊我賀

又用前足踢波

利狗黑到..

十二碼！！！！！

我地12m

射到咁

27號

利RI狗好撚多foul

其實岩岩salah果球無越？

未過半場無越位牙銘

無

賀芬咸 打柒臭猁狗

場波好撚悶

弱陣係咁

不過唔緊要 對面出名柒好快自爆

屌 乜撚野66號

豬了

屌個龍無反應, 垃圾

出局邊緣啦,全攻吧,無時間啦

呢個真,撲錯邊都好呀

Kramaric 間諜

始終心繫英超,希望回家李城

係一場定勝負定分主客?

2回合,依家出局邊緣

主客
主場都豬
諗咩客場

中柱!!! 仲有機會嫁!!! 熱血!!!

成日都造到有效攻勢，但就下下都唔入

傳球多對面100次 成功率82%仲多過對面

入唔到波 100%都係假

咁都死唔去

費9報恩

屌 off

雲加另一個弟子出嚟

悶撚到

賀芬咸得個猜字，無射門

個27號仔自從射失左球十二碼之後 好似越踢越無信心 換一換會唔會好啲

射得中未

雲加D契仔點撚樣做野..

賀芬咸得個控字有鬼用

利個66號幾勁

佢進球呀

玩乜波

個龍勁

系 又爆到人

直接啲得唔得，懶係巴塞咁死猜爛猜

咁都接實

依個post正式解散

2-0

個龍幾似積佳蘭賀

下星期見

投訴果條友真係on9

出局

原來撞到頭入

-6到

咁樣投訴又唔追又唔理粒波任人打

唔出局分分鐘下年德乙見

呢隊波撞到我地利物浦都算佢唔好彩
下年希望佢地抽支好籤啦

第一戰犯Karmatic
成隊波節奏打亂晒

第二戰犯 無反應既龍

又話德甲>>>英超波

下年 拜仁 萊比錫 多蒙特 奧格斯堡/法蘭克福

個龍好撚正好撚熱血

不過講真,個主場咁無氣氛,真係同作客無乜分別
咁難得歐聯,嘈都唔嘈下

佢地個場好撚大

前幾年就係 而家算數啦
遲幾年西>英>意>法>德添呀

得3萬人有幾大

同球迷隔得好開下, 英超果d 痴到勁近

冇記錯賀記好似係德國人唔鐘意既波top3
加上佢地個city好小人

賀記因為之前個班主唔想行50+1制度
所以比全德國反

有樣野好 好似一個nigga都無

仆街了
利雲度夫蘭基出黎
我地仆街了

佢地好似正選有9個都係德國人
德甲另一隊波Freiburg都係咁上下

咁都唔入

你地唔係中意nigga咩

黑鬼踢波通常都無腦

例如moses

gooooooallllllllll

入左

個踢法幾好睇

高位逼搶，球員又肯上腳

moses真係少數例外

黑鬼用黎試藥咪算, 一下就打閘玩無腦鳩跑

做下跑狗係幾好, 要佢地用腦真係教猩猩打籃波好過

系 真係除左屈速屈身型都無咩可取

依個uth勁野黎

入多球我雙頭筆油黑扮nigga

反勝3:2我自含

完

要係利主場反cup2粒麵應該收硬皮

下回合入2球就得, 仲有得追

其實,呢個階段輸左既球會係咪無乜邊隊會真心想轉落歐霸
比我寧願出局專心聯賽算

好傷心... 支持左咁多年... 一d熱血都無

下場再輸 會考慮忍痛唔再做fans

利個主場好癲喎,香港果時嚇死人

唔會啦 下回合都開季邊會咁出力
今場佢地輸得唔抵

好想睇到利收皮, 盡力一博

系 舒米高比主場fans 屌到而家都未回魂先失4球

賀記落歐霸踢幫德甲攞下分仲好啦 今季歐霸個兩隊真係冇眼睇
賀記踢歐聯既話好大機會第4出局 歐霸都冇得踢

與人不熟，開業兩天結業

yes 打風都出門支持

見到利撚上場贏二比一咁撚臭寸今晚真係想教訓班撚屌

me watch

贏波你捧一世ok?

我同時係曼城巴黎皇馬球迷 捧多一隊無咩問題

我地要入2球先追到 點追

3隊垃圾

好撚核突

希望米奴列可以派膠失3粒啦

1-0

賀芬咸球迷區正式解散

屌

利物浦不得好死

未完場始終唔好慶祝住
it aint over till it's over

2:0

3-0

又係後腳

咁唔撚知醜無鬥心既球隊唔值得我地支持

大伙兒❗️散了‼️

最慘係仲要落歐霸

成班假賀
四球姐，重有得追

兩大良心尼斯同賀芬咸都

一齊捧利物浦啦

30年球迷都要係度講聲拜拜

內心一早全力支持英超球隊爭取歐戰分數